﻿ Đêm nhạc Phạm_Duy " Ngày_xưa Hoàng thị "
Đêm nhạc " Ngày_xưa Hoàng thị " tập_hợp 17 ca_khúc nổi_tiếng của Phạm_Duy như Tình_ca , Áo anh sứt chỉ đường tà , Ngày_xưa hoàng thị ( Ánh_Tuyết và hợp_xướng ) , Đưa em tìm động hoa vàng ( Ánh_Tuyết ) , Ngày trở_về , Bà_mẹ Gio_Linh ( Đức_Tuấn ) , Thuyền viễn_xứ , Ngậm_ngùi ( Xuân_Phú ) , Quê nghèo , Nương chiều ( Mai_Hậu và tốp nam_nữ ) , Nghìn_trùng xa_cách , Mộ khúc ( Nguyên_Thảo ) , Kỷ_niệm , Cây đàn bỏ quên ( Thụy_Long ) , Em bé quê ( tốp nam ) , Bà_mẹ quê ( tốp nữ ) và ca_khúc Xuân ca ( toàn ban ATB ) .
Ca_sĩ Ánh_Tuyết - chủ phòng trà ATB cho_biết chương_trình không chú_trọng hình_thức nhưng rất kỹ_lưỡng trong việc chọn_lựa từng nhạc_phẩm phù_hợp với từng chất giọng để mong đem lại sự hài_lòng cho tất_cả người nghe . Tuy_vậy , giá vé của đêm nhạc khá cao : 250.000 đồng/vé .
L.TH .
